# 购物车
**项目名称** 购物车
**项目环境** Servlet + jsp
**项目描述** 使用Servlet结合jsp开发购物车项目，此项目分为产品模块，用户模块，购物车模块和订单模块，提供与购物车相关的产品查询功能。
**完成进度** 已经完成与购物车相关的用户登陆，查看产品列表，加入购物车，查看购物车，创建订单功能。
**后续计划** 后续会继续完成用户注册功能，删除订单，订单查询功能。
**项目地址**
			
			登陆用户名：tom 密码：123